有無人唔煙唔酒

但好撚爛口

唔煙唔酒

here

我飲鈣思寶 上左癮

我係靠粗口發洩
所以dllm

我飲茶 上哂癮

大家咁話

唔飲咖啡

高汁會然

就用一對手

好撚憎煙味

酒就因為自己唔飲得所以唔飲

好爛口 成身紋身 個樣仲要閪
個個新識我知我唔食煙都唔信 點解
酒仲憎 又難飲飲完又嘔到底為咩

好想認識你